租車自駕遊toyota C-HR/fielder

黎緊去沖繩
想租部c-hr 4個大人 一個29一個27吋gip 放唔放到車尾箱
我知fielder一定夠但部chr 好正 香港無機會揸 想試下

C-HR唔使諗
上次三個喼都幾乎出事

三個29？

三個都唔夠29
個尾真係極細

上次租fielder
4個27吋喼都得 又慳油 係冇乜駕駛樂趣

CHR 你坐4個都窄啦，後排真係焗促
至於尾箱自己睇

而家睇緊部x trail nissan

租sienta啦
住得舒服啲行李位又闊落啲
千其唔好揀chr

Fielder 真係平靚正之選

兩個應該ok
不過走果幾日咁多戰利品就抆啲

下面兩個26吋？ 上面24？ 如果係好似ok喎

Ots 得nissan x trail pirius chr 揀
無freed無sienta

X trail夠晒大

老友你4個人真係坐滿哂，想放多個背囊都唔得

有埋hybrid ，去少次油站

有次五月沖繩租prius C 玩六日，好少入油

其實租hybrid 版會貴左，但日本d 油咁本
其實仲俾多左
未試過混能車可以試下
但我覺得冇咩分別，係夏天可以唔著車煲冷氣

試過4個人3大26吋3個hand carry gip
租Mazda premacy啱啱好
有人suggest 尾箱放野唔好遮倒到鏡，不過呢個唔係一定？

HRV仲實用過CHR
試過3個人四個30吋左右既喼

喺沖繩試過CHR Fielder 同 大霸（Estima)

玩5日Estima 油錢太約¥5千幾，CHR 就¥2千

租車費唔只貴三千yen 啦
不過出到去租車，有時香港冇某d 車款揸
平時冇乜機會揸，貴少少都值得既

上次Estima 係佢Free upgrade 俾我
車租原價貴 CHR 成倍

香港無揸開車就咪撚去外地害人啦
屌你老母

有d係香港揸開車仲得人驚
下下超速又鐘意衝燈
班馬線唔讓行人
轉灣cut線唔打燈
輸車位如輸身家
有咩事d人一係公審你一係2蚊你

沖繩自駕 4 個大人租過x-trail，都幾好揸
啱啱好放到 4個喼